424421
8324
Sách đẹp, giấy đẹp, hình vẽ dễ thương, nội dung cũng được
sách là tập hợp những bức tranh nhỏ, rời nhau, gồm 2 mặt, ghép thành một câu truyện nhỏ.
ví dụ như câu truyện đi ngủ của cá sấu, gấu, vịt làm gì khi đi ngủ và khi thức dạy.
Câu truyện về em bé, ông cụ già và chú chó nhỏ đi chơi công viên, chú bán kem ở công viên.
câu truyện của những con qauạ, con quạ màu gì, con quạ sợ mèo, con quạ đọc báo, con quạ và những qủa bóng
câu truyện về cô chú phơi quần áo
3
461677
2016-05-01 18:38:23
--------------------------
